唔係番工時間 仲覆唔覆 Whatsapp group?

有時星期一至五放工後一個鐘都仲會覆 group
但放假/星期六日 如果公司group @你 你仲會唔覆？

銀行大把錢：覆你老母
無錢：狗衝去覆

得閒先覆

有鑊爆咪覆吓

如果普通嘢？

無公司手機

group盡量都唔覆
私人都可以講下

普通工作上嘅嘢，留返返工先覆啦
做MNC 咁多個timezone，下下要覆咪唔洗瞓

奴性重嘅表示...見到就覆

我盡量都會覆，但夜晚十一二點先whatsapp我嗰啲，我會ignore留番第二朝先算